港鐵月內兩炒扶手梯 靚女乘客：「梗係擔心」 03月21日(三) 18:14

港鐵一個月內兩度發生炒扶手梯意外，不少乘客均對此非常擔心，其中乘客譚小姐指，留意到近年發生多宗扶手電梯意外，當中更有個案令乘客受傷，擔心同類事件接踵而來。她又表示，由於內地曾發生乘客墮踏板喪命事件，故她經過時都會盡快檻過，並會留意梯邊有否卡住異物。她又指，港鐵近年不斷加價，但故障有增無減，強烈要求港鐵改善服務，確保乘客安全。

對於是次扶手電梯意外險令市民受傷，乘客汪小姐坦言「梗係擔心啦」，故於乘搭時亦會望住扶手電梯，安全至上。

譚小姐

一起底可能又係做雞嘅

好靚女

十隻港女九隻雞 剩底個隻免費西

邊撚度靚

香港真係周街都搵到一兩個靚女

靚仔乘客都好驚